扮情傷扮浪漫嚟溝女點解會work?

好多男人溝女都用同一招:

扮好愛自己女朋友 扮自己係段感情付出好多但女朋友唔識珍惜 扮傷心扮失望 去博同情 點解會有咁多女人受呢套？

我都諗唔撚明 屌，啲女人好撚蠢 如果我都可以仆街啲就好

因為樣

識咁樣做你超碼唔係青頭先

通常受溝條女都係本身就冧條仔
可以去安慰佢順便做吓水泡

我識嗰啲全部都係普通樣

關係唔係青頭咩事？

都幾仆街 啲女又成日話男人仆街 自己收收埋埋冧第二條仔